尖東大批警察進駐

大批ptu 同水馬 防暴演習？？？

巴基總統

洗唔洗咁誇張 多到痴線

又係垃圾南亞狗

又封路又勁多警車

借機會練習下咋嘛

今日下晝兩點幾經過尖東永安
啲差佬孭晒鎗
擺晒水馬